{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050313",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 비브릿지풀빌라펜션"
    },
    "text": "ビーブリッジは建築、インテリア事業とプールビラペンション運営経験をもとに最高の休養地を作りました。 スローシティ寧越の自然と調和し、幸せと癒しをお届けする空間です。 入退室時間はそれぞれ15:00から11:00と16:00から12:00です。 客室には個別プールと温水プールがあり、利用は入室後から21:00までです。 無料Wi-Fiとペットの入室は提供しておらず、駐車場、電子レンジ、暖房、消火器、火災警報器などの施設が提供されています。 屋外プールは6月から9月まで運営され、利用時間は10:00から14:00までと15:00から21:00までです。 ブルモン施設は入室後から22:00まで利用可能で、最後の点火は19:00です。 お知らせにより、入退室時間が15:00から11:00であることをお知らせします。 顧客レビューによると、プライベートルームは清潔で管理が行き届いているそうです。 また、カフェ料理もおいしいし、位置もいいという評価を受けました。 夜は静かで家族との休息に適しており、寧越市内までは車で移動することをお勧めします。 客室にはスパ/ジェット機とバーベキュー施設があり、客室内では禁煙が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーブリッジはどのような施設ですか？",
            "answer": "ビーブリッジは建築、インテリア事業とプールビラペンション運営経験をもとに作られた最高の休養地です。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビーブリッジの入退室時間はそれぞれ15:00から11:00と16:00から12:00です。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの客室にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "ビーブリッジの客室には個別プールと温水プールがあります。利用は入室後から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジは無料Wi-Fiやペットの入室を提供していますか？",
            "answer": "ビーブリッジは無料Wi-Fiとペットの入室を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ビーブリッジの施設には駐車場、電子レンジ、暖房、消火器、火災警報器などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの屋外プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ビーブリッジの屋外プールは6月から9月まで運営され、利用時間は10:00から14:00までと15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジのブルモン施設はいつまで利用可能ですか？",
            "answer": "ビーブリッジのブルモン施設は入室後から22:00まで利用可能で、最後の点火は19:00です。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "顧客レビューによると、ビーブリッジの客室は清潔で管理が行き届いているとのことです。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジのカフェ料理は美味しいですか？",
            "answer": "顧客レビューによると、ビーブリッジのカフェ料理は美味しいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジは静かな場所ですか？",
            "answer": "ビーブリッジは静かで家族との休息に適しており、寧越市内までは車で移動することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビーブリッジの客室にはスパ/ジェット機とバーベキュー施設があり、客室内では禁煙が可能で、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 561
    }
}